nike3件七折有無人要？

有無人預埋我

想買鞋但無乜款岩心水
Airmax呢排麻麻

睇黎都無人同我一齊買

今日last day喇啵

襪有無得折

冇

所以咪咁急問下

要門市買定網止都得？

你上星期講都仲幫到你....

TG:shuryuken2